《香港人權及民主法案》辣上加辣 大律師蔡騏：警暴及選舉主任DQ符制裁條件

【逆權運動●華盛頓直擊】《香港人權及民主法案》辣上加辣 大律師蔡騏：警暴DQ符制裁條件

美國參眾兩院外交關係及外交事務委員會，分別表決通過「加辣」版的《香港人權及民主法案》，交由兩院大會審議。正在美國的法政匯思前召集人兼大律師蔡騏接受《蘋果》查詢時表示，參眾兩院的修訂案「大同小異」，形容兩版本都各有長處，若兩版本結合則可互相補足。他形容兩法案修訂版本是「辣上加辣」，並認為在新版本下，警暴及DQ都符合制裁機制的條件。

蔡騏指，雖然兩院的法案修訂版本都沒有列明警暴問題，但他相信兩版本都列明做出任何嚴重違反國際公約及人權法行為的人士均需受制裁，而濫用警權打人、使用暴力等都是違反人權行為。他更指，法律上濫捕，例如「喺街行行吓講句嘢都畀人拉」的情況，以及被捕後刻意延遲及拒絕被捕人士獲取法律意見，或要被捕人在沒有法律意見下接受警誡等，都是違反人權行為，相信可以引用條文作出制裁。

至於DQ問題，蔡認為以現有修訂版本，選舉主任若以政治立場DQ參選人都可能受制裁。他指出，《公民及政治權利國際公約》列明任何人都不應因性別、語言及政治意見遭受不同對待，亦列明法律面前人人平等，相信在法案追認這些條約的原則下，作出DQ決定的人士可能會遭受制裁。

另外，蔡亦特別指出，參眾兩院的修訂案均提出，總統為制裁機制撰寫的相關報告，應考慮國會相關委員會主席及資深議員的建議，以及其他國家非政府組織的建議，認為香港本地以及海外香港組織應致力進行有關工作，定期提出建議。

今日也有到場了解法案最新發展的新成立在美港人組織Hong Kong Democracy Council(HKDC)總監朱牧民表示，參眾兩院迅速通過法案及有關修訂，展示美國國會對港的支持，期望法案可在下月15日國會小休後再展開審議，期望眾議院議長佩洛西及參議院多數黨領袖麥康奈爾會盡快安排議程，並以高票通過法案。

他稱，國會即將小休，期間HKDC會繼續接觸國會議員，並聯繫各地港人接觸其所屬州分的參眾議員，同時會繼續會見行政當局，跟進香港情況，解釋法案對港重要性。他又指，HKDC在港代表會協助聯繫反修例運動前線抗爭者，亦將在透過網上社交平台與前線作溝通，廣集意見及向美方反映。
<蘋果>

屌你老母馮驊

配合

［突發］浸大學者搞‘選舉觀察計劃’，監察區議會選舉，包括請海外專家！！

原來國會小休
真係要三星期了

一定要制裁佢

選舉主任仲敢唔敢玩dq呀玩左果啲好開始走資啦

包唔包括立法會職員及議員？

班民賤聯無撚得走啦

馮驊我屌你老母

行政會成員咩重飛

其實d 制裁有乜好驚

你試吓用唔到銀行，睇吓你驚唔驚

無嫁

人地認真玩

得罪世界大佬 美國

你去全世界旅行都好麻煩

移民都未必移到

留番喺大灣區同一帶一路國家玩

啱啱開咁快又休

你試吓供緊樓，銀行call loan睇下你驚唔驚

推

打你有冇良心果班加仆街了

有美金收易嘅銀行唔可以服務制裁者 服務佢就制裁埋間銀行

做過既野會有因果報應

又要出professor legasov 名句

"Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later that debt is paid." - Valery Legasov
謊言的代價早晚要還
HBO 《Chernobyl切爾諾貝爾》

唔好鬆懈！ 全力國際文宣 Twitter!
未通過架！

同班官講供樓 are you kidding me

而香港人都識玩美國國會lobbying

班官講我即刻叫popo溶左你

舉美國旗係百份之一百做啱

用BOC
咁愛国唔係唔用呀

美國過，其他民主國家都會跟
返大灣區啦黑警

其實老實做中國人 擁抱大灣區 唔去美歐 真係唔洗驚
但有無咁既人 仲要係有錢人 大家心知肚明喇

毅進仔識鬼咩

仲有禁民族黨嘅社團事務主任，反對遊行集會嘅，都係反人權。

唔使驚，有錢，一定有人肯做。

我地啲伙記有大灣區住先唔怕你地洋鬼子既打壓

無銀行佢出糧都要收現金

但成堆大陸銀行都有美國業務

2014打後有投訴過黑警 有監警會record 投訴科record 要keep
呢d係乜春都唔洗做 法案一過就可以submit比美國

崑崙銀行先岩阿

Wohlan Freie! Jetzt hier ist an Sieg.

Dies ist der erste Gloria.

Wohlan Freie! Feiern wir dieser Sieg

für den sicheren Kampf !

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

幫手推到每個人都做

BOC都唔可以做你生意

馮驊 呢條撚樣一定要死

其實講來講去都係錢, 資產, 銀行...
佢地最唔缺嘅野

又或者搞離婚咁,
揾個親朋戚友左調右調

馮驊 我屌你老母

主要係元制裁

等班仆街永遠留喺大灣區

仆街選舉主任
可以用任何理由DQ人
以為唔使負責任呀？

[行動] [整合] 926人鏈圍林鄭 + 本週主線整合

哩個一定要入list

個2020年普選好唔夠辣

3 年後美國幫手屌了

天琦

721 831

重走，一陣俾人凍呀。

銀行會凍結比美國制裁嘅人所持有嘅資產同戶口

林大總統呢

仲call loan?銀行即時凍結你資産

按揭照凍結,即係層樓都無埋

就算供斷/full pay,將來買賣要收cash,無銀行做你生意

要買家搬銀子磚頭同你買

次次一有進展就休會
下次眾議院投完又休
批左參議院議程又休
參議院投票又休
半年都未知搞唔搞得完

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

文宣tg

連登洗地推po組

twitter組

黎個特辣版！

番支那啦要
本身去哂美加果D錢仲唔走就真係充公

其實未過, 只係過咗委員會未過參眾兩院大會, 就算過關侵侵可以話唔簽都得

唔比你去旅行已經OK

To 仆街高官 3萬popo 選舉主任：
呢獲你仲唔冚家產.jpg

但最緊要繼續游說 未過到都唔好鬆懈
我要全民download twitter

選舉主任個DQ 案其實好大件事, 但當時真係無乜能力去反對

制裁佢老母臭閪

親戚都制裁埋你啊宜家 現代社會無咗banking system點生存

講來講去咪又係錢
班官大把

戶口嘅野揾個親朋戚友搞都得啦

dllm馮驊

冇銀行做你生意
姐係乜都唔撚洗買
而家D銀行 買下股票都打黎問你D錢點黎
買樓更加唔洗諗

boc都有用美金
只可以用崑崙銀行

過三分二既話侵侵都冇得否決？

全部同美國有關聯既公司/國家分分鐘都要被制裁既人同佢地有往來

類似華為果個制裁咁 死得幾慘

跪求英文好既巴絲

由818只批集會依然有170萬人後，831，915相繼被禁和平遊行與集會，黨鐵配合，令一家大細，長者難以亦不敢上街，導致一直再未有過百萬人大遊行。

最後一定要介紹埋有份駁回上訴既：

公眾集會及遊行上訴委員會

但係點樣執行即使美國制裁佢，其他國家跟埋風，如果佢無外國戶口（例如窮撚低級散仔狗），無錢出國玩/送狗仔讀書，咁罰到佢d咩...

譚仔特辣

仲有外國護照

銀行入面係 現金你可以擺到幾千萬係到咩唔通 佢凍結你戶口你連轉錢都唔會做得到

冇做過衰野又怕咩人制裁

制裁條友好似會連佢既直系親屬都中招

而且買樓又住狗屋，股票又都唔會買唔識買

係就好
主任呀啦？dq 呀啦？屌你全家

香港所有銀行唔做你生意
點生存?

等唔撚切

會制裁埋班親戚

用唔到所有銀行

岩呀

唔關外國戶口事 係所有用swift嘅銀行都唔同你做生意 基本上全港銀行

721

有錢麵冇用啦，走唔到資隨時好似馬雲咁被抄家

要有追溯權，個班前選舉主任都要落鑊，
先可以阻嚇到

［member]立法會職員都應該你一幸免就好喇、等佢地助紂為虐呀喇！[/member]

不如你睇清楚法案條文先。邊條有寫唔可以用美金。

tui

pish

毅進仔大不了出糧出cash咪得囉

馮華，今次仲唔到你死？

香港人權民主自由法案

可唔可以制裁埋國泰，佢用政治原因炒左大堆員工

多謝大佬
相信有錢收實有花生食
等睇再出黎

其本亼所有從事公共事務嘅人都應包括在內，「上頭指示」唔係借囗，用官方講法，好自為之，勿謂言之不預。

九龍新界冇得避

我想挑戰天下無敵辣

人治vs法治社會既鬥爭

無銀行用好大件事 咪撚on9啦

無存款 無信用卡 無貸款 無保險（美元結算） 無得出入歐美日韓（希望）

唔大獲？

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

佢髮官
咁其他百幾個奶共髮官同18萬公墓園呢

合理

馮驊，我屌你老母

仲有dq人嘅選舉主任 個三條八婆

當佢地點缺錢, 但佢地想出境去旅行, 美國禁左佢地既話, 有機會其他國家都會跟住美國咁做...如果美國跟日本的話...

sorry 應該係日本跟美國咁做的話

諗到班狗有機會以後冇得去日本旅行就爽

呢樣真心屈
如果做到既話
佢只能用支銀？
前提支銀唔驚制裁

God Bless America

簡單講
係所有bank都會因為咁而唔可以同你做生意，做緊都要停
小到櫃員機信用卡，大到借貸買股票投資
用中資銀行唔係唔得，但可悲既係，今日香港有邊個高官無外國國籍？所以先至實搞到佢地

過落仔女名就話姐，班仆街連屋企人都未必信
想像下你有個親戚比政府制裁叫你幫佢keep住筆錢，你仲唔撚返佢轉頭

呢個真係要求日本
想睇班警仆街

唔好去美國囉

美國過到，美國班契弟好有機會會跟

呢個好拆磨

BOC都要用swift 得崑崙銀行得 支那用黎同伊朗做生意

特辣唔該，送曬去大灣區，人生單機啦

咁MPF點攪? 唔供MPF是唔是刑事?

吹到咁勁到時侵侵又話唔玩要同習習做好朋友就PK

都無得戶口出糧

BIN C

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

d港豬警嫂會嬲到仆街

God bless America

push

If we burn

唔止銀行, 應該所有同銀行有往來嘅公司都唔可以同受制裁者有往來

最緊要銀行制裁
Magnitsky Act

出部轉做地盤散工/酒店炒散 , 出cash
d錢擺藍罐 , 保險？唔駛買啦
貸款？唔駛啦 , 住公屋

班仆街等抬現金拉!夾萬等緊你呀!糧都出唔到

咁所有野都要有証據。通過左之後大家就要努力搜証。

就係越有錢先越要使用銀行服務

條友都唔撚識

窮撚真係唔使驚

真心求問如果佢制裁警察，但佢地點拎警察名單？政府公開資料唔會有身分證，同名點算啊？

你唔好唔記得白衫都要計

就係叫班撚屌攬炒轉行做佢地口中好好撈既建造業

地獄辣就啱㗎喇
尤其班選舉主任 DQ得你咁開心呀喇
唔好以為你上面仲有人就冇事
家下滅聲唔洗付出代價？

如果你親戚比人制裁 你仲唔會為左幫佢而搵命搏比人發現左就制裁埋一份

唔洗驚啦，無論點受西方自由世界唾罵，大灣區都會接納你班賣港賊

sir this way plz

我想問嘅係香港警犬玩匿名濫權點受人權法制裁？一支竹打曬成個犬隊定係點？

個法案係美國出 任何同美國貨幣有來往嘅銀行/公司都唔可以提供服務比制裁名單上嘅人 比人發現就會罰錢 什至踢你走

你冇銀行 政府應該連比老綜你都過唔到數

有名有姓，仲要剝奪人地被選舉權個班就係dq主任

如果政府開一間係for 制裁人士既銀行得唔得 最多唔做美元交易

佢可以選擇去種田養雞自給自足都可以既

搵親戚都冇用 你估人地唔會監察住咩
有乜事就凍埋一份 輕鳩鬆

Push

最理想就係成個警隊 所以先會派人黎觀察班狗嘅情況

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
美帝

走得去邊北韓？

期待呢

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

直系啫。唔會制埋姨媽姑姐

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

雖然唔識德文
見到個hier 當咗法文

要辣要快

港共官員、黑警無一個係無辜

612 721 811 831 新屋嶺

大家搜証推出去

係冚地球無得避

首歌真係好貼題
仲要個名叫自由之翼

美帝送大禮

佢同閘大friend,冇話同你班散仔friend

唔好氹我開心喎

一生一世大灣區

Freie 睇個樣似係 freedom

制裁左連戶口都唔洗開 btw 點report警暴人士比sir

而家最驚係班高官同法官
有名有姓走唔LUT
不反違反基本法暴動違反人權法
而家就係一個完全冇違反任何法律既人判十碌八碌
所以法官完全符合制裁條件

※Wohlan Freie! Jetzt hier ist an Sieg
歌誦自由! 我們已經得到勝利
Dies ist der erste Gloria
這是我們可賀的初勝
Wohlan Freie! Feiern wir dieser Sieg
歌誦自由! 我們將就此慶祝
für den nächsten Kampf
為了下一場保衛戰

要去到制裁應該真係要半年

黑警： 我真係好撚驚呀，你呢

中國缺美金, 中國人咁愛國唔係唔匯番去下話

可以去郵局領

正常公司都唔會請D無銀行戶口既人啦
除左D現金出糧既工之外

我地要倡議同俾確証據。係下一步。

如果侵夠膽唔簽國會過左嘅法案，佢唔使旨意連任

就算散仔都唔會窮到你講既咁

DQ 主任變777 Condom

入撚硬

你真係唔識架wo
係講緊有美金結算既銀行，即係全部
唔係俾人制裁果個用唔用美金

只要有同美國做生意,金錢往來既機構都唔可以同制裁名單人士做生意?

綜援廢老都要經銀行出糧
我當庫務局體諒你被美國制裁
出現金支票比你
你都要月頭去銀行慢慢排隊
但班綜援廢老門口ATM就拎到錢

除非間銀行唔做美國生意，唔係有邊間銀行敢做被美國制裁人士嘅生意？

唔係同美國做生意個問題
你大陸同日本做生意都可以用美金結算啦
但問題都唔係做生意果d party用咩currency
係間銀行，只要間銀行有美元結算系統既話
間銀行理論上係唔可以做sanction list入面既party做任何transaction
所以就算你中國同日本做transaction用euro找數，但間bank只要有美元結算既話，咁就一定no service

其實呢個法案會唔會嚇9埋d紅官

暫時未燒到佢地 如果幫中共做野佢地都比人制裁埋

如果通過左又發生一次問你良心去左邊而被打，美國會點處理？

進巨？

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

咁姐係全世界冇銀行用得 得返大陸果D自閉銀行
有樓都冇用,資產走唔到

4句就認到

仲有崑崙銀行啊

人仔不了,任印既

以後用支那寶出糧
抱擁大灣區

個個警察都幪住面，又無編號，又唔會配合交人調查，可以點查？除非美國係香港成立一個獨立運行部門，去監察處理香港人權狀況，直接同特首辦施壓啦

Op2根本軍哥黎

軍歌

散仔應該唔會，針對大粒

Really?

721 個班指揮官應該走唔甩

我諗連登仔要聯合受害人，NGO做場大龍鳳等等. 砌晒成隊黑警。

共享大灣區繁榮

應該係，唔信你試下同你用緊間銀行講你有同伊朗做生意睇下會點

我唔信

何以戰？ (長文)

DOS command: *.*

犬仔乜都唔識
點會知有咩問題

光榮回歸大灣區
犬仔你有責

蒼穹を舞う Flügel der Freiheit

禁！禁！禁！ 有冇人組織petition ？

加辣
仲要係大辣唔該

行得正企得正怕咩比人制裁

哦,原來你會幾百萬上千萬交俾姨媽姑姐託管

睇完之後真係成地精
希望唔會白打丁

散仔仲唔知咩事

無啦啦一下回血劍你都咪話唔過癮

好消息

殺啊殺啊

全部都要殺

好明顯班撚樣食開大辣，仲未夠辣傢，可以再加！

吾比用美元，邊個會開户

用中銀果d咪唔驚？

手足們 wishlist

想問新疆果條咪過左條例既，有有例子會罰成點

新疆果條未過, 但係之前已經有中共高官比美國制裁

有聲既

睇下 認唔認真玩
美國制裁上黎俄佬都跪
依家未經濟制裁緊中共

但啲仆街警察咁撚窮又唔識英文，應該唔會去美國。

制裁對佢地冇用，可能佢地都唔知係咩黎

國際戰線手足有冇其他計

其實搞掂大果班就得啦
無上頭落order依家班狗敢咁惡？

睇班官, 建制宜家仲牙斬斬咁
就知佢地根本未撚驚過

窮極都有2萬幾

如果美國d盟友都跟既話 日韓台都可以拒絕哩d人入境 仲有d仔女 更加唔洗諗去外國讀書

白痴仔
唔係官都好多供緊樓

加辣

以為搞完事亂DQ人唔洗負責任呀
幸運同不幸係成正比
打人打到越甘就要還得有幾甘

如果仔女做佢地代理人咁先有機會制裁埋
旅遊應該唔會受影響
但係移民就應該會啦, 因為有背景審查

會唔會依家已經有人禁定錢想走資呢?

Dq主任好撚仆街，真係屌人老母唔洗付出代價
仲升官發財
制裁

唔識想問，想請教
邊條條文有講
我google晒都搵唔到相關條文
只係搵到連登仔講
真心想知

真心問 有咩問題 間野專服務被制裁人士 剩用港元/人仔

唔洗供樓又如何
冇銀行 D樓都交易唔到
收租又唔得
叫個租客現兜兜交租咩

好似買賣外幣，海外匯款都要經一經美國，基本上制裁咗啲錢就走唔到｡

同埋local銀行都可能會因為compliance凍結埋個local account

如果出糧俾呢班制裁咗嘅人會唔會俾人制裁埋一份(ie hkgov)

錢同資產全部野都經銀行
點會唔缺?
冇戶口你有幾千萬資產都換唔到cash
就算你用崑崙銀行 都要對方用崑崙銀行先同到你交易
邊個會彩你條on9

冇銀行戶口
就算1億美金現鈔都出唔到境啦

保障範圍比想像中好

推，正呀喂

你太睇小制裁呢樣野
銀行要做kyc同aml, 會起哂d人底，就算起唔哂，有少少懷疑都未必同你做
你估咁易避到？除非間bank有心隱瞞隻眼開隻眼閉姐，但個風險咁高搵鬼同你做？

我要攬炒！

對藍衫狗就真係完全冇影響

放假去日本，平時叫下雞

咪住先 先唔講條例過唔過到
首先有條例係到 都要佢執行 先有用
其次就係 佢要制裁1個人 係咪需要查清楚有冇犯條例
or 要搜集證據？邊個搜？點搜？ 始終法冶國家唔似某國
再黎就係 會唔會有可能一查or 搜就需要一年半年？

可能我過份擔心 但時間拖得愈耐變數愈大

利伸 真心唔識蠢撚一個

做代理人有機會比美國制裁埋一份

所以我地就要幫手搵定popo惡行出黎 咁人地搜証都易做好多啦 幾時都話就算條法案過咗我地都未贏架

講到咁high
其實之前有無實例有人比美國制裁過
而係嗌曬救命

中共新疆高官比人制裁過, 凍結晒D資產

可唔可以講多d 巴打

其實冇野好驚架
最簡單嘅就係冇得用美國嘅交易系統者
Visa master 同ae 都唔用得
冇得碌卡網上交友咪當慳下錢囉
同美國有交易嘅銀行唔同得
咪收現金放係屋企囉
真係唔駛驚

北韓同伊朗d人都係照生活啦
冇事嘅

記錯, 係制裁中共軍隊高官先岩

但係新疆新官都準備比人制裁

自膠網上交易先啱

支那人嘅影響細d佢地用番支蟈圍內嘅銀行多
信用卡都唔係個個人有
用返銀行自已Debits card多
同埋佢地係牆入面生活開 大部分服務支那提供冇咁大問題
除非斑蝗本身plan去歐美移民
但係香港就唔同啦

中共高官好多都放D錢係海外, 同埋送老婆仔女出國
因為權鬥輸左會比人抄家, 所以有好多係西方國家, 有D係香港
佢地既親屬就係D高官既代理人, 會比美國制裁埋, 凍結資產再送番中國